
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Une problématique de chercheurs s ' est en effet épuisée dans le club dont l ' idée initiale était de faire travailler dans la durée les chercheurs et les acteurs pour qu ' ils soient en phase dans l ' innovation .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Une problématique de chercheurs s ' est en effet épuisée dans le club dont l ' idée initiale était de faire travailler dans la durée les chercheurs et les acteurs pour qu ' ils soient en phase dans l ' innovation .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Une problématique de chercheurs s ' est en effet épuisée dans le club dont l ' idée initiale était de faire travailler dans la durée les chercheurs et les acteurs pour qu ' ils soient en phase dans l ' innovation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travailler ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Une problématique de chercheurs s ' est en effet épuisée dans le club dont l ' idée initiale était de faire travailler dans la durée les chercheurs et les acteurs pour qu ' ils soient en phase dans l ' innovation .
No features found.

